1. Xcode Version 7.2  

2. Я розбив програму на 2 вайпер модуля, але вебвюха не повноцінний модуль :) 

	Для імпрува скролу юзаю suspend черги та  cancel операцій результат який юзер не побачить. Вимикання і вмикання черги менеджериться карент станом скролу тейблвю.

	Додав пул ту рефреш та безкінечний скрол за допомогою пода INSPullToRefresh

	Додав ліснера речабіліті(бібліотека Reachability) для того, щоб юзер одразу дізнавався про відстутність інтернету 

	Додав под DZNEmptyDataSet для відображення інформації, що нічого не завантажено 

	Весь автолейаут в коді роблю за допомогою KeepLayout, з усих ліб мені найбільше подобається синтаксис цієї 

	Для завантаження картинок юзаю SDWebImage 

	RKDropdownAlert використовується для вспливаючої вюхи

	Для відображення веб сторінки юзається WebKit, бо він кращий в плані перфоманса 

	Для впорядкування папок в відповідність з групами в проекті юзав synx

3. Я багато чого додав, бо так було скучно робити. Можливо щось пропустив. Було б ок в завданні додати пункт про тести, але я настільки вже не вмикав самодіяльність.
